Rico哥去咗旅行 ?_?

幾日都無upload片

我想同佢拎番啲感覺

之前裝左 頭先係屯門公路 架單車開左sport +3度 比架535i老隱捉左

巴打起步響唔響到軚

一鬆隻左腳 架單車已經搶住去

架535冇裝應該都追你唔到

rico哥坐我後座攞緊即時感覺
車仔細坐兩個人有d overloaded 冇計